碌柒都夠粗，個啲鳩毛濃密

好洗好用三百幾年家家傳頌

點知潰爛三百幾年都無人用

條jer夠粗 可惜短過鳩毛

春袋萎縮，自瀆生涯從此結束

咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥黎餵狗